不要再給建制派騎劫"社區民生"4個字

尋日聽完一眾建制派的敗選記招
佢地最鍾意將區選spin去"政治"vs"民生"
好似麥肥娟咁話係"立場"贏了"地區工作"

唔該大家要捉緊一個主旨
今次我們的選票固然是一次政治申訴
但同時亦都係對建制區議員無能的不滿

唔好俾佢地話"我地做實事，不過你地嗌下政治口號，我就輸左啦～"
而係根本你班友無做好/無做過社區民生實事!

為此，我們除了要監察同鞭策當選區議員的表現
更重要的，係大家都要親身參與社區工作，同區議員一齊搞好社區，真正的搞好社區民生，令建制派再不能再假借"民生工作"之名去自我塗飾

區議會的戰鬥，而家先係真正的開始!

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推

最好我地都定時幫手做下義工,人多好辦事

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

立場＝民生
佢地仆街d立場係要拎走我地既言論自由、集會自由、民主
呢d仲唔係民生？

d垃圾建制真係冇撚腦

同意，今屆地區工作一定要做好黎擊破依個謬誤

區議會大捷係一個伏

兄弟所見略同
繼續努力!

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

推下先